想要歡貧同家居電話plan, thanks~

家居電話諗住帶舊 number 過台，thanks